拆野佬教拆屋啦！

拆屋拆窗扑牆用大鐵槌，拆屋前記住關水掣咸水掣及煤氣掣。